唔係想屌攬炒巴，但點解要揀港島大遊行？

上次一月一已經比黑警圍捕
如果封埋紅隧rb check車就更難走
點解要捨易取難揀港島？
地理環境極差
你話搞集會我冇咩意見
因為冇不反係搞唔成集會
但如果搞大遊行
又冇不反
姐係又想預約被捕？
唔係話搞九龍大遊行就唔係預約被捕
因為就算九龍冇不反
散水都容易好多吖
至少唔洗比人封島封隧道

真係要諗諗佢
港島真係不可取
肯定搞死更多手足
九龍絕對更好

最後無論去邊度遊行都好

請支持新口號：
沒有普選 唯有獨立

沒有普選 唯有獨立

預約被捕

除左快閃以外
冇行動唔係預約被捕
依家亂拉路人
一次鳩拉一百個

負皮又唔講下點解

你講到去親就一定要預開波咁

次次港島遊行加民陣先聚到人

唔知係咪情意結

尖咀最多都係五十萬人

一月一訓左？
冇人做嘢
sogo圍捕
我兩個fd都比黑警鳩拉埋

完全唔明
但好明顯大部分手足都唔係港島人
我冇一個出去嘅fd係港島人

你之前訓左幾耐 大圍捕都唔係1月1先開始 見到唔對路唔識行開？

真係唔想去

上星期上水咪又係照圍捕

雖然我都覺遊行簡九龍係好過港島，又可以影響到尖沙咀啲支那狗
但搞港島都影響唔到人出嚟嘅決心

想走就走到咩 少少野就彈到勁遠？

一月一嚴重好多啦下話

見到唔對路唔識行開？
你on9架？
你同班垃圾黑警叫100萬人30分鐘內全部離開有咩分別？

班黑警亂鳩咁拉
你以為行開就唔拉你？

上水果次人少到仆街，新界人成日出港島遊行，一搞新界就無人
雖然上水係勁撚高危

九龍啲路其實仲窄仲難走
除非一開始申請到用彌敦道行

訓撚咗？
上水遊行有不反和平有秩序零暴力零破壞拉咗幾多個？

九龍可以rb封隧道？
我上次走撚到落北角先坐到黨鐵走
行紅隧我死撚左啦

條友on9嚟

你都知班狗亂拉啦 咁去尖沙咀行都唔亂拉既

負皮多過正皮
連登真係多on9

講唔同意見就on9?

港島遊行一定先可以最多人

因為比較中心 可以大家都有車去到

暖氣抗爭ok？
依家係講緊降低被捕機率
唔洗怕比黑警封隧道封島呀

你講嘢on9唔屌得？
on9

尖沙咀都好多車去到，又唔使過海
不過平時少出嘅和理非有港島情意結係好明顯

全世界都係九龍新界屯門入港島
我覺得大部分手足係集中九龍
絕非港島

你講野最正常啦

膠都廢事比

九龍聚人更簡單
要過海簡直on9

咁撚多on9港島情意結
又解釋唔到
正on9
屌都廢撚事

降低被捕機率咪咪撚出去囉on9
1.1個日我又想問下你成班企係到目的做咩？12.25又唔係無出現過濫捕 係咪企係到就叫左做野？當人地唔洗守規則既時間你係咪重要用同一條玩法玩？

其實去邊都死

點呀高人 你講到1.1你咁危險差啲死 帶左好撚多野出去？ 唔係喎 咁高危又會搭鐵咁得意？好早走呀你？

又要畀七十幾蚊來回避班狗

利申唔係住大西北

降低被捕機率咪咪撚出去囉on9？

乜撚嘢邏輯
我叫人降低被捕率
你叫人咪撚出去就唔會被捕
你on9嚟架？
原來真係on9唔係扮㗎喎

講到九龍遊行就唔拉人咁

安全點都重要過人數

我依家問撚緊你 你明知人地係濫捕 你企係到既目的係做乜撚？

咩區都一樣

幾時話係11？
我有話咩日子？
身上有嘢搭黨鐵仲安全過巴士是常識吧？
你冇撚出過去？

呢個岩，
要將獨立當成談判籌碼。
或者萬一真係獨立左都唔錯

不如再試下2邊都攞？
感謝攬炒巴

所以你叫人咪撚出去做乜撚？
你on9嚟㗎？

港島次次圍捕完都有大把人出嚟
其他地方做唔到

港島維園可以聚多D人掛，而且每一次港島的遊行都係比較多人....

11我瓜左兩個fd
不了
港島

尖沙嘴上次都唔少

九龍可以rb封隧道？
我上次走撚到落北角先坐到黨鐵走
行紅隧我死撚左啦
睇下自己講乜先

新口號，推

答到未呀 問緊你明知人地濫捕 你地企係sogo到係做乜？係咪睇popo罰企？

上次=11？
我11有出
我係講緊10月嘅一次港島遊行
用上次有咩問題？
on9

俾人拉無乜所謂
有效果就好了

pushhh

屌你老母帶得野出去唔洗預撚左要行勁遠同要留夜啲先走到？第一日出黎行？

你試過尖沙咀遊行，d市民好似要動物大遷徙咁行去美孚搭車未？
我就試過，寧願行港島好過。

其實邊度遊行都有大圍捕

彌敦道頭尾狗屋

佢濫捕 你唔比佢咬咪第二個比狗咬
不過正路去快閃先岩 要做野既手足連港島都咪鬼入
由得班港豬同支那遊客比啲狗下都唔錯

On9 坐低咪得

我都唔想禁，但今次真係要做，杯葛港島遊行。

所以我幾時叫人企喺sogo度？
搵撚到我即刻退出連登
搵啦屌你老母
其他人企喺sogo度所以關我撚事？

上次尖沙咀條路

佢就係唔答我問題 姐係明知係有濫捕同會濫捕 重係企係班狗前面係做乜？想佢射彈定係屌下狗舒服啲？

所以同我屌唔好去港島有咩衝突？
如果唔去港島洗撚等到咁夜行到咁遠？
成半年都未撚明
on9一個

手足有無事

尖嘴上次行咗兩步就開始放Tg

班狗就係濫捕想人唔出
你就真係唔出，你咁樣即刻屈服
仲要好撚自豪咁講不了
垃圾

搵到未？
？
sogo關我撚事？
講啦屌你

其實認真講句
遊行係我地權利
幾時輪到死黑警話唔批就唔批話腰斬就腰斬？

老老實實，和理非要檢討下
唔係話要你開片
不過成百萬人 你唔走
班黑警拉得到咁多人咩？

我幾時叫人企？
搵到未？
我答左你啦
搵啦屌你老母

坐咗幾耐

而家去邊鳩個區都有大圍捕㗎啦
唔好出撚嚟咪最後安全囉

上水危險過港島

咁你咪無撚帶裝去囉 一係你自己申請個尖沙咀遊行

下次踢
希望冇事
另一個唔太熟

你啲字眼係叫人唔好出去好難令人接受同埋表達得太婉轉想叫人快閃同唔好屌狗就直接啲講 我都比狗尻咬過其實有時冇得避佢大圍捕你吹佢唔脹

唔出？
盲左？
出九龍=唔出？

其實邊度都一鳩樣，預咗和佢打
香港人幾時先肯真反抗?

出得黎行除咗black bloc遮樣，一定要有拐杖

你睇佢d reply就知係撩交嗌

九龍就唔會濫捕
尖沙咀個幾次你訓撚咗？

答撚到未啊
係咁叫我答
搵到未？
定根本冇？
sogo關我撚事？

咁人地搏拉關你事？係你自己唔想出港島咋喎

所以我咪話邊度都係預約拘捕
而九龍唔怕rb封隧check車
降低被捕機率
明未？

你講撚到遊行召集人既出發點係要以勇武為優先咁

唔行咪冇人比捕囉

同意

又到夜晚

on9
係咁叫我答
又搵唔撚到我幾時講過
好撚柒啊你

sogo sogo
笑撚死人咩
仲叫人答答答

根緊本降低唔到 一係叫班和你企 花生友唔好企係到等人捕 咁多個月唔識睇情況走 好似樓主咁淨係識叫人唔好捕港島遊行

濫捕係狗策略
係邊到搞都會拉到夠數為止
唔封隧道咪係地面拉
你都唔撚明個重點係邊
戇尻尻

你自己講sogo先又可以賴落我到 得啖笑 係咪無錢出港島呀？

講撚到和你企係我責任咁
又搵唔撚到證據
係咁叫我答答答
仲以為我答唔到
好撚柒啊
原來我根本冇講過
下次睇清楚先出留言啦on9仔

行港島國際關注機會大啲
比較啱攬炒個theme

傻系你自己上面講sogo拉左勁多人喎 我問下你知唔知佢地企係到做乜姐 你答唔撚知咪得囉

我講sogo比人圍捕
所以你屌我和你企做乜鳩？
我叫佢地企嘅？

思穎妹妹申請九龍遊行，比狗改到行海旁，放TG只可以跳海。

其實要圍捕
任何地方都可以
迷信唔去港島安全啲嘅人
依半年冇見過各區大圍捕？

咁樓主你搵你隊小隊去九龍開花咪得囉

樓主依家係驚自己比人捕定驚手足比人捕呀

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

歷史重溫

記者朋友們請進，關於平安夜霜夜大遊行取消原因

其實黑警有心圍點都圍到

推呢個新口號
之前咁快就話香港獨立 唯一出路
好多人都覺得太急
仲係連登爭論咗好耐

你話：我問下你知唔知佢地企係到做乜姐 你答唔撚知

你之前話：咪得囉答到未呀 問緊你明知人地濫捕
你地企係sogo到係做乜？係咪睇popo罰企？

你同你地都未撚識分？
小學未畢業？

我幾時企係sogo呀柒頭
練好少少中文先啦垃圾

屌你老味啦
11有睇live post都知我有出啦柒頭
我係狗洗撚用呢個ac
你都on9
你唔撚夠講就屈人係狗
你似狗多啲喎

得啦 玩埋文字遊戲呀 我認衰仔 改返條問題 你個兩個朋友係個到做乜野呀？行過定企定定睇popo呀？

你知唔知佢地企係到做乜

你地企係sogo到係做乜

竟然係一樣意思？

完全顛覆左我對中文嘅理解

佢想大家死快D

幾時話你係狗？

做乜又屌泛民？死熱狗

30萬囉.......

港島有不反次次都多過呢個數

柒頭皮
中文差就咪撚死出嚟啦
衝出嚟柒

我答你做乜鳩？
點解要解釋埋比你？

我建議搞九龍遊行同我兩個fd被捕有咩直接關係？
你on9？

收皮啦
洗唔洗畫出腸呀
扮乜撚姐你

唔好港島啦

答唔到咪答唔到囉咁撚多廢話 去九龍遊行係咪想由尖沙咀鐘樓做集合點呀傻仔

降低退場風險

是但你啦驚比人濫捕既軍師

所以其實冇不反直接準備開花就ok

18區遊行係最好 好似以前咁 每星期唔同地方都有遊行 可以重拾士氣

我覺得依家最緊要係知自己參與行動嘅目的係乜，如果係想去遊行下、叫下口號，keep住場運動momentum嘅，其實稍微有啲sense，識幾時要散水，係冇咁易被捕；如果係想藉遊行嚟裝修/另有plan，考慮埋進場退場難度，港島當然唔係好選址啦。風險就度度都有，但既然決定咗都冇辦法，咁咪唯有搞清楚自己要做乜，plan定先囉

咁講 我覺得港島係象徵 由一開始100 200+1人 都係港島 係我地既開始 然而政總都係係港島 係和理非表達訴求既最好地方 加上港島條路線直 影相 影人會好靚 比各國知道香港人既決心 老實 大部分靚相都係港島影 咁關於預約被捕單嘢 我其實一直到覺得港島唔好發夢 e個都應該係共識嚟 銅鑼灣單嘢 其實係撚狗導致 並唔係勇武 or 前線引發 所以 唔好帶gear 囉 返九龍之後點 話知你 所以 我覺得 港島遊行係需要 但唔適合發夢 上裝 完左遊行 你去邊 做d咩 無人管到 利申唔gchi 暴力 放火 廢時又被人話煽動唔知一號同學又點睇呢

又幾時話要喺尖沙嘴？
屌你都on9
真係唔撚係扮
中文又唔撚識仲係咁叫人答答答
平時我屌你呢啲柒頭都廢事
今日得閒先撚下你呢啲on9
發現左你呢啲on9撚極唔化
直接block更方便

點呀又 咁撚多野講不如你直接入紙申請囉 放心喎你申請完我一定會去 10次9次九龍起點都尖沙咀啦傻鳩

你做乜撚 九龍有地理優勢 走都走得易啲 你明知人地濫捕 仲去個勁易被圍捕既地方？ 你可以屌人企係度 但拉埋黎講做乜鳩

得罪講句，我係直情唔明依家仲要揀個地點黎大遊行係想表達D咩同做到D咩

條友又話 出港島會有濫捕 又話rb封哂3條又死得 又話自己要行到北角先走到 又乜乜柒柒 講到好大風險咁

港島人佔少數

我都唔知
但有人搞
唯有支持

好老實 行邊都會被人圍捕

九龍都捉得多

如想想黑警無法包圍

可能試下龍翔，呈祥

可以經山森走

多區遊行？

唔好鬧交啦
樓主意思應該係港島遊行一封路就冇巴士
狗又會喺隧道set rb 查車 擔心會因為咁手足會困喺港島比狗咬姐
九龍的確係方便啲嘅 多路走
尖沙咀啲名店商場一閂 支那人就byebye 做到經濟攬炒
不過其實行咗咁耐 大家都識變裝㗎啦
而且港島召集嘅人數又多過九龍
最緊要be water 唔好陣地 就夠了 狗發癲亂咬人 我哋控制唔到

咁佢講個下係屌狗之後比狗圍 咁到到都係有機會人咁樣比人圍捕啦 1225朗豪坊個到都有 咁既情況當事人係咪要諗下留係到屌狗有咩風險？

可以試下嘅
咩都試下

如果勇武評估港島位置差，咁就唔應該夾硬喺港島開波，甚至乎唔參與港島遊行都冇人會怪責。而對於和理非，本身已經no gear，其實稍微有啲sense點會退唔到？成一大班人邊行邊叫口號嗰啲唔係叫散水

留名九龍遊行沒彌敦道行, 焗住行去紅磡, 彌敦道每次都唔批, 因為四通八達, 一是行去高鐵站, 一是行去紅磡, 兩嗰位要上行車天橋

keep住momentum囉，話畀個社會&世界知我地未靜落嚟囉，盡下和理非責任囉，你覺得冇用就咪join

開花成日都講架啦，要開既話唔需要任何人或者組織統籌架喎，但2020年到而家都唔見有人真係搞開花，淨係識日日問點解唔開花，有足夠戰力開花既話我地就唔洗入紙搞和理非活動啦

唔通見住無活動都乜都唔搞，真係等運動冷卻咩

係囉
罷工就唔洗送頭
咁你地肯罷工未姐？
工會要搞都搞咗啦，肯罷工未？

平安夜旺角拉撚左一百嗰手足

根本九龍遊行而家只會比你行海邊，
唔知係唔係減少被捕機會，
但就應該增加左死亡機會

海邊真是智障, 一是跳海 一是跳橋.

聖誕朗豪坊出面都係
利申：行街食飯經過差啲出事

歷史同象徵意義
港島電車路係香港既核心

港島真係不了

濫捕就唔淨是港島嘅, 平安夜包左成個旺角拉一百幾人, 點知大家堅持和你shop, 後幾日聖誕先沒濫捕咁勁。

我覺得港島遊行冇問題
問題在於我地都冇搞清楚遊行嘅意義係乜

狗果邊劇本大家都領教過唔多講。

我地呢邊，
講極都有人忍唔住停留屌狗挑釁，
又有人忍唔住做其他嘢比狗入。

九龍易散水啲，係㗎冇錯。
但你覺得被捕人數真係會少啲咩？
要拉都係會拉得到同樣人數，唔好天真。

我地咁多次遊行失敗，最大問題大家冇共識，到底係想展示民意訴求、出嚟打、出嚟裝修某幾間店、想集一個200萬人數攞返個士氣，定係點？

一個行動就齊心一個目標，
唔好得一想二。就好似啲不反集會，唔通又一邊集會一邊同一區裝修？冇可能，唔終止你至奇。

遊行各有各做，係呀大家互相尊重唔割係做得好，但係遊行各有各做根本係自炒，乜都做齊啲狗點會滿足我地呀？

佢濫捕係助攻緊㗎，最緊要手足唔好下下都咁易畀佢地拉到，等班狗拉港豬藍絲交數就最好

勇武裝唔裝修, 真是唔到我地決定
同埋上次12.8 高院放埋火魔都沒腰斬

究竟仲想我地點做...
已經做曬所有野，只係要求大家宣傳同出席
但就一入紙比人屌申請送頭
搞九龍又要行海邊跳海
搞港島又話大圍捕不了
搞新界又地型差區外人難走
搞完又比人屌報細數
報返多啲又屌報大數
唔報又屌唔報人數行黎做乜
唔入紙又比人問點解無曬活動

係咪要我地衝出黎嗌123衝之後全team即時還柙先可以滿足到大家

出黎啦好嗎
推行動啦好嗎

30分鐘散100萬人係冇可能
所以要圍捕係冇得解
唯有降低退場被捕風險

一直都講各有各做 唔洗咁激既 平常心d
最多下次5區/搞番九龍集會

鄭立用徐步高個名作（如無記錯）
我同佢都係攞咗嚟用啫。。。。

10.14 屌你我是唔會收返嘅

但是樓主是癲狗嚟嘅, 已經完全封鎖左我(好多人), 可以唔洗理佢。

開post屌過啦
咪又係冇乜人

依家人地要投票吖嘛，緊係不了啦

黑警搵幾隻狗裝修就直接終止
係冇方法解決黑警終止問題
死局嚟
佢唔比理由都仲得

我打呢段字係灰心住打...

成個日程表已經無乜大活動，
所以我地先同攬炒巴努力做啲野維持熱度
但就無人推無人理
只係不停問點解唔XXX點解唔YYY

真係越黎越灰

ok

啲遊行係條柒頭搞的？

連登少左人上
所以冇人推
你睇下平均留言量就知

見呢個po人少少先入黎呻兩句..

無咩事我出返去做野先了

九龍撚有地方適合集會🤔, 不過之前講過兩區同步遊行, 甚至老燒提議1.1 18區同步百川匯海大遊行, 我相信幾吸引, 夠gimmick, 就會多人join.

同埋近排開sem+中學生考試, 應該是少左人宣傳

認真400幾人被捕已經係八點嘅事

試下兩區同步遊行, 甚至老燒提議1.1 18區同步百川匯海大遊行, 我相信幾吸引, 夠gimmick, 就會多人join.

熱度同呢個掛勾=同埋近排開sem+中學生考試, 應該是少左人宣傳

走唔曬
67點先中止
大把人喺黨鐵站出都未出到嚟
人流瘋狂對撞

同步遊行其實一直好想做，但啲風向一時一樣，一時話可以分散警力，一時又話令自己友分散左記者又分散埋更易圍捕

更重要既係技術上需要有咁多隊人一齊搞遊行
而家諗到最可行既係我地同民陣港島九龍一人搞一邊
但要搵民陣好好傾下有無得合作

住港島 就唔去九龍遊行 覺得九龍難走
住九龍 同樣都會覺得港島難走

其實搞邊到遊行都服侍唔到全香港人
與其有怨言 不如一齊宣傳遊行
好過你明明係屌又扮唔屌 又無意見

其實出嚟遊行 手足們都係得一個目的
就係洩憤 嗌口號 屌狗 屌政府 所以就咩都想做
我估大家都冇set目標 因為冇用 垃圾政府對200萬人嘅遊行都係wfc

長洲安全

我咪話去九龍
咩叫冇意見？
咁都叫屌？
比下意見都叫屌
好
咁我係屌
冇咩所謂

好多都阿sir黎 唔洗咁上心

支持

通常一上連登就心情差，睇返Telegram果啲心情又正常返

總之唔好搞咁多港島 去九龍/5區分散下啦
集中哂係一個位等死

都話九龍要行海邊...

我明白 希望手足唔好比濫捕嚇親 驚咗任何遊行
就算係喺冇咁易離開嘅港島都要照出出 話比政府聽我哋唔柒驚！

1月1真是有至少100萬
搞到要腰斬 而民陣最後嘅吹水沒國際廣泛報(沒說明力) 假如再有百萬可以好似chile咁再大力draw返次世界性嘅關注

2/300萬就吹大左

Exactly

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

認同 大家有個共識 唔好到時有屌呢樣個樣

咁佢咪出tg水炮車囉

行海邊？無所謂 企爆左人咪去其他地方

點樣可以拆到泛民既大台

大家齊心一齊行

佢真身好大機會被自殺左

非九龍不去 完

冇咩可能
大部分和理非係睇飯民頭

我自己都開始有呢個諗法
反正去到又出發唔到
鳩企

你明唔明走好難走
1月1號喺維園塞咗幾個鐘
最後行到北角都走唔到
趕到尾班船去黃埔
唔係就畀福建幫追殺㗎啦

我覺得點解唔可以分散兩邊都遊行？
一嚟方便所有手足唔使過海
二嚟分散警力

乜都驚 不如係屋企抗爭算把啦
網上遊行

如果係港島人自己港島遊行
九龍人自己九龍遊行絕對冇問題
但要九龍人入港島就on99

咪係每次過海返九龍
實有成班狗接船

一定係黨鐵走
最多人cover

聚到人又點？

鳩搞 人地expect 出和理非比人拉要畫面渣 你勇武已經係鬼

係㗎，每次行完大家都互屌，有班人又話民意冇撚用(但又會出嚟遊行），有班人問可唔可以唔好咁早裝修出魔法。既然半年都仲係爭拗，不如解決個問題，而唔係自己友互鬧。

老實講我地係弱勢，一定要步伐一致先有機會爭取到些少嘢，否則劇本再重複都毫無著，班狗笑住咁話我地傻仔係咁跌落佢地圈套然後喺度互屌。

走到呢度真係要互相配合度高先有返啲起息，但係黑警搵人做嘢都好難防

算啦ching
由佢地搞遊行啦
我唯有支持

人少少講，其實而家係咩活動都搞唔起
你可以覺得港島和理非遊行係鳩搞
但同時亦唔見得有人搞得返有聲勢既勇武活動出黎
某程度上真係一個樽頸位
要諗諗點解決

冇解決方法
我地需要一個更爆嘅導火線
但喺和理非慢慢重新主導運動嘅情況下
引發導火線嘅機率更低

無文具係身個堆人，梗係話唔驚架

如果你咁覺得，咪搵返啲勇武出黎主導囉
事實係勇武戰力經過poly之後好難恢復返之前咁

你用尖咀做比較仲閪過港島啦
狗封住柯士甸道=大家排隊跳海

點搵？
連登吹雞有用咩
連登吹雞和理非大遊行應該ok嘅
我之前叫人改進黎明行動 唔好停都人人喊打
搵乜搵柒

屌真係好撚on9
咁撚樣真係攬炒不成慢性自殺

很好

攬炒只是口號
支持攬炒大部分港豬嚟
得把口

仲有啲兄弟爬山各有各做竟然係你搞革命我去投票都痴撚線

非正式事實
港島人只有和理非

想問有邊度可以唔比人大圍捕
開花都可以圍捕啦 不嬲遊行都係預約拘捕 出得嚟就要有決心

香港獨立 唯一出路

仲要你認真同佢地講佢地就會屌你熱狗五毛
唉好想喊

對住100萬人出水炮車
佢想比人制裁既咪出囉

你驚乜嘢

依家邊到遊行
就算有不反、和理非都保證唔到安全

呢個口號易入口過唯一出路

支持

6月以嚟
好多野都試過
屯門行山返荃灣
機場行高速
尖咀行美孚、黃大仙
都試過晒

睇化左
港島未港島囉，度度都會有機被濫捕
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

今時今日仲話人地喬裝裝修

睇左兩3頁都搵唔到一個正正路路既反駁原因
但正負皮55波
連登繼續咁樣落去就岩架喇
抗爭
笑死人
即管話我係分化撚
真正做野果班人咁撚樣都唔灰真係奇跡
即管屈係對家帶風向

真正勇武點會咁易灰心
真正香港人唔會咁易放棄
我地會行埋落去
不分化不改蓆
不完美可接受要改善
加油
反抗
報仇

黃字都係軍師最愛講既‘口號’

攬炒巴有名你叫
就係要全世界見到攬捕

on9何其多

九龍好d

其實最安全一定係搞7區集會，咁樣對家會唔夠人力物力去大圍捕

同埋維園遊行係連港島手足自己都走唔到，天后樽頸位有重狗，寶馬山有狗，銅鑼灣重狗。維園遊行係搞到連東區南區手足都走唔到。

唔好講夜山，行去東區條山徑夜晚行無電筒一定跌死

你瞓撚醒未有冇嗰個反對通知書都一樣拉

1.19 喺香港嘅遊行都唔係我統籌
我地團隊反而係喺世界各地搞活動聲援1.19

「民間集會團隊」早前有解釋 點解喺港島而唔係九龍搞
我相信劉頴匡巴打都會樂於討論